頭先去左一樓一扑野 谷鳩氣 射唔出

屌條女完全唔撚投入 係咁望個cam
你老母好撚似趕客咁
搞到我射唔出 屌你老母同4舊水醫性病啦你老母臭閪

淫叫又求撚其到仆街 叫你老母做戲都做真d啦
我軟撚晒咁入都話正
我以後唔撚會叫雞

我又唔信你下次唔會叫啦

屌佢老母 我今次第一次叫 好撚唔自然

死魚咁好冇呀

軟左點入。。